[置頂]唔好灰心！仲有機會！我地仲有文宣

大家唔好灰心，我地而家更加要冷靜，同諗下一步點做。

個人建議：
1. 一定要道歉
我地聽朝(愈早愈好）要為今日事件負責，道歉，希望可以有民間記者會。始終今日影響左好多外國遊客+中立派，同埋鏡頭畫面一啲都唔好睇，我地無可厚非都要道歉先。（就算搞唔成記者會，希望都可以出篇文，大家一齊share）

2. 未來文宣方向
2.1 強調時間性
我地一定要強調兩個月嘅無人回應+警察暴力，我地曾經有兩個月嘅和平示威，我地先被逼，別無他法升級，做出各種過份行為。

2.2 承認過份行為
我地的確有做過呢啲擾民行為，但實屬被政府+黑警所逼，係佢地將我地變成惡魔，我地要將焦點變成，點解我地變左惡魔，令社會各屆明白。

呢啲係我目前諗到嘅解決辦法，希望民間記者會籌委睇到。如果認同，可唔可以幫手推。

推

同意

同意
真係好灰

仲有搵到公安
中共明顯破壞緊一國兩制!!!係實例

打人個度一定要講係藍衫黑社會

辛苦晒bros
贏大家一齊贏 柒大家一齊柒